有冇人有印象5-10年前有晚個天不停行雷閃電

今晚係咁打雷令我諗返起好多年前一晚
果晚瘋狂行雷閃電，幾乎每秒都有閃光同打雷聲
之後又有好多人話見到ufo
有冇人有印象

有印象 諗返起都驚 我記得成萬幾次雲對地閃電 之後第二日好多UFO片

今日好撚多鬼相，嚇死我

2014年3月黑雨落冰雹個次？

打你老母雷